講下依生人投資最大嘅遺憾係咩野

三月尾個陣無痾煙TESLA
如果唔係依家同緊AA睇樓

唔好講廢話 睇返轉頭邊個唔係股神 未買就而家買啦

等拆股後再買

三月尾個陣$37放左tqqq

屌，之前都買左，但放埋
點解升左咁多架

3.5放左吉利汽車

無係宣布無限qe 果日all in

22蚊放左JD

$15放咗388

但睇返轉頭有乜意義

肺炎Tesla 300蚊

無買柯達

4.5走左1789
1蚊入2382 1.2走左

反而唔知點解百幾蚊入tsla 250走左 到依嫁都冇後悔過

有做salesforce既朋友同我講好好生意 但我上星期放左

100毛

不如咁講啦
而家屙in全副身家落 Tesla
肯唔肯？

買咗788

入左981中国夢

年頭無買金/AAPL/Tesla

Kodk

180 入apple 280 放

WA TSLA

仲要係蝕放，追sqqq，左一巴右一巴

睇樓主呢個post

03 年無買樓

On9 講返之前有咩用

邊個天才諗拆完先買.......

講如果我幾時allin 既真係on9
我不如叫我老豆3月嗰陣按左層樓allin Tesla而家就變兩層啦

all in 左sqqq

冇all in tsla call

42蚊買中芯

為咗幫國家實行中國夢 無悔

小米上市初期用左40萬買小米
後尾趕結婚買樓 20 萬蝕放
宜家層樓無升微跌 但小米返左家鄉

邊有咁多如果

買過港股
如果果時鳩入AAPL,
而家退休都得

Tsm call買早左一日，第2日10蚊變一蚊幾毫放晒，後日爆升上返10蚊。。
利申我每次買call都是all in

太遲玩美女

冇趁早落場學投資

x2
之前仲月供堆廢閪舊經濟
而家斷供晒

反正吹 不如你話佢上市果陣無買啦 30幾蚊

6層

249買咗nvda冇揸實

on9玩短炒

唔短炒只長揸
應該發左達

上年 4.39入1137 出業績開支大左 跌15% 先走仲要個時唔係底 依家9$

2269 上年90$入 過幾日配股 怒跌輸5% 走 依家196$

遺憾 港股比狗屌

上年823 $99.8 e加得$60
應該要大大力沽爆佢

唔識玩 唔好玩，輸死你

你三月尾是尻但買隻科技大野基本上宜家都大賺

22.25入，14蚊放左恆大3333😭

1) 玩港股
2) 太遲玩美股
3) 唔識播種坐貨等收成

下 點解？

10蚊買左1357 ,美圖臭臭

玩牛熊
價值投資仲好搵

輸左都唔知點解

。。

長揸再溝貨先係賺大錢
有本就唔會輸

LONG CALL埋 座底十層

玩俄鋁

無樓無閪屌 20萬咪當叫雞

唔好睇番轉頭啦

咁你不如話買六合彩

入左中石化 仲愈跌愈供

$130放左3690

$50買0823，$70放左

0.2冇入到282

呢個正

錯過咗人生入面嘅十倍股

15x放咗騰訊

最大嘅遺憾係浪費時間諗「如果當日……而家就……」

280 蚊買左3股tesla, 380走晒

不過當時係想所有資金由支牛轉晒去FT

上年十一月, 280蚊300股TESLA升到330蚊放晒 估唔到而家升到咁

我都係

bitcoin
我玩嗰陣仲係三位數

廿倍股我都係咁錯過啦 冇咩
用返同樣logic揀股買過第2隻就得

遺憾亦係，某位置放咗，就唔會再買返，如果發覺勢頭仍然良好，有大發展機會，貴咗都唔怕買返。